陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事

「表現傑出卓越員工有機會獲公司推薦做香港專才移民」
仲記唔記得TVB偽人藍敏之之前開咗間曲奇餅店Blesscuit，專請中国賣餅專才落黎香港移民？事後，藍敏之IG、FB比人炸爆，但佢唔單止唔救火，仲暗寸網民真係好得閒，可以咁多時間管埋啲與自己無關既事

網民就記憶力就好強既，你既然要做賣港賊，咁我地就抵制你間曲奇餅店，以及你代言既所有品牌啦！

【每日任務@25 Jun】
💎陳敏之 x The Bakerism💎

The Bakerism贊助TVB偽人藍敏之食蛋糕？
有無搞錯呀，佢幫中国人移民落黎香港嫁喎？

Source:
《陳敏之內地曲奇餅店奇招聘員工！表現傑出可以「專才移民香港」？

《陳敏之觸發公關災難被圍插，大量網民炸爆ig、fb鬧賣港賊》

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

Pishhhhh

置頂任務(最後更新25 Jun 1730)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (最後更新：25/6)

【回帶任務】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (24 & 9 Jun) (最後更新：17/6)

【恥笑】喂呀！畫面又唔靚啦！搞到「呂洗頭水」刪曬啲Post...

【維穩金主】我係維穩金主我自豪 - 原大地稀有糖 (22 Jun)

【維穩金主】「黃」+藍變綠？ViuTV藝人代言+TVB賣廣告，你收唔收貨？超力食品 (21 Jun)

【恥笑】畫面唔靚呀，大家千祈唔好咁做！！(23 Jun)
我有化學合成物, 但我又係「天然產品」, 我叫做AQ科技水

【維穩金主】屌，飲呢隻咖啡7日可以減到8磅竟然冇人提？(20 Jun)
出帖頻率： (最後更新：24/6)

【恥笑】呢間公司教你點樣用兩個Ac黎帶風向 - SDTL (20 & 16 Jun)

【維穩金主】余仁生可以令到BB「延年益壽」，係勁嘅！(19 Jun)
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】同時間搵黃、藍藝人賣廣告？宜家桂格燕麥裡外不是人，快啲入黎勸佢棄暗投明！

【維穩金主】森田面膜 攞塊臉搏 (17 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB - 澳洲膚潤康藥業 (15 Jun)
常見策略：洗Post洗走嬲嬲 (最後更新：24/6)

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率： (最後更新：19/6)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率： (最後更新：18/6)

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率： (最後更新：24/6)
常見策略：隱藏留言

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

大佬

呢度終於搶到第二

followed

繼續嬲嬲

佢日日管與自己無關嘅丁丁就得

胡編

聽日有冇興趣開po

我明明已經fol咗佢都唔得

我黎幫手啦

好耐冇見

我成日見到你

個賤婦人咁串，推到佢仆街

又炒

腦細胞生曬去腳度

咩po

推

食肆啲衛生有無問題架

八婆

唔好不推文呀

tvb po

無你地咁pro啊
你開我推

Push

The Bakerism

好似好多街客咁

好撚憎陳敏之

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

代開啫

今日使唔使去炸機呀

我炸緊啦我估今晚唔洗太出力炸機

比個warning好d

咁聽日洗地組po 見

藍敏之

熱開第四，超快

多謝藍敏之為今晚標題助攻

寶家軍

屌你老母呀陳敏之

大佬好勁

pish

你到咗收埋幾多張cap圖

到底

Pishhhh

我去搵po開台喇

Pish

可以食住飯聽歌

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

你唔係網民咩？
咁你用緊咩同網民講野？

即場搵
個賤婦我最大記憶係做 美麗高解像
條友最尾要做失禁劇本

近排有啲難搵

打沈班冚家鏟

推呀。正仆街

已上熱開第一

因為太黑人憎呀

唱歌

依家先食？

tui

628佐敦遊行
71維園大遊行

我都好羨慕啲冇腦藝人個世界咁窄，對眼淨係見到錢

收皮啦，八婆之

賣港賊

仆街,我係唔係爆佐自己年紀

我都睇過，但我很年輕

死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆死八婆

輕輕一推

佢 YouTube 個廣告好煩，把死人聲

.

美容嗰個

佢間祝奇餅次次經過都冇人

咁串

諗少一次遊行嗌口號唱榮光有無用，
單純為自己發可能最後一次聲。
唔好坐係屋企睇直播啦
差你一個差好多
7月1號維園見

Rubbish

咁快置咗頂

果然加個明星名係最快手

藍敏之特別乞人憎呀嘛

近排喺YouTube廣告成日見到佢
好撚煩呀

句野仲要咁串

push

以前睇my盛lady個陣己經勁憎佢

哩個ON9標題幾好，引到我入嚟睇

無人理你，一早出來做企街啦
佢唔係唔知做偽人就係八卦生意下？
第一日出來行？

唱歌x2

真係唔明啲人成日將網民同市民分開。
其實網民咪即係一般市民囉

一個人係網上俾人鬧咪即係唔受市民歡迎囉

你都唱

藍絲守則1: 唔關自己事個啲就唔好理

佢再老少少就exactly係兇姐個類樣

你唱我就唱

成世半紅不黑
做邊瓣衰邊瓣 唱唔得 做戲唔得 做主持又唔得

除非有錢賺

怒火街頭個年代係好J既，之後就不了

點解不推文呀

又要po多次

個陣都覺得瘦到得骨

佢真係好悲哀，竟然完全冇時間去理一啲同自己完全無關嘅事

p牌幫你推

我都好羨慕班仆街可以乜都唔理

有腳

唔得閒點會有人對佢呃人既行為督灰
等佢地呢D騙子可以得逞

你又講得岩喎

做任最緊要

善用推文回覆

慣左不推文

Yupyup

又好似娜娜咁？蒙頭

屌你老母
打幾隻字屌尻你要幾多時間呀？
藍絲廢老無學識又唔識打字咪用好多時間囉

成棚骨咁又冇氣質
個個年代鐘意楊怡

陳敏之唔洗蒙頭丫嘛

陳吻支

強烈懷疑馬巴你嘅口味

睇到佢都覺得煩

up

搞間舖有咩用

可唔可以夾埋隔離post做合擊技

【TVB廣告商】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之

等大家唔好搵陳敏之代言

好難搵呀

點都係鍾嘉欣啦

娜娜係講笑，陳敏之就認真既

隻又搏上位
奶共奶到冇人理真可憐

偽人

屌啲英文

條八婆咁撚寸？

佢係咪仲有幫必瘦站Perfect Shape代言？

點解呀sir係呀sir既鍾嘉欣，冷酷miss

有，呢間野仲串，會block抵制留言

我意思係搞黑警本人有咩用

P牌 推

推，抵制tvb

垃圾藍店

今次fb好多人，佢係咪好多仇家

是日電台

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

推一推

咩黑警

喊乜鬼

小汪明荃

好鬼順口

628佐敦遊行
71維園大遊行

變相咪講自己唔關心社會囉
做義工個啲，籌款嗰啲
都係扮嘢
唔該晒

done

痴鬼線

我屌鳩你,吹咩

死啦八婆

對唔住大佬

大惑不解

回頭一陣轟

大佬喊所以我喊

唔想大佬喊所以我唔喊

gay味濃到

最後一推

陳敏之正到

好，為咗你唔喊，我唔再喊

你搶左芋絲

Gay登呀嘛

不推左

臭G

「部機救我一命」

串撚到

芋絲

你係咪調轉咗

冇啊

對唔住呀，咁我走

Push 垃圾cctvb

之前係紅字

唔使挽留我

間bakersim sponsor得嘅都好藍囉

收漏咗

我都有印象

一直藍字

一齊做任
仲可以分享比啲親戚朋友做
好多人（特別長輩）都想出力但唔知點做好
如果話比佢地聽 佢地會好有恆心日日做

唔夠你玩

等我埋你單

放假放到傻？

鼀推

唔好啦，無謂令你受傷害

放圖引人入

其實政治同全部人都有關

就嚟放暑假，要做暑假作業啦

送俾大佬你

仲有佢代言嗰間美容公司

暑假作業 不了

我要豬腦，唔要人腦

狙擊

暑期作業*

好曳

我屌你老母👆

去同路人啲page度拉客，例如立場新聞

肚環不了

陳敏支

一po MK妹就多人入

條八婆,好想屌佢鑊勁

粗重野等我黎
好過隻陳姓老雞先

豬豬

陳曱甴

珍

做咗人呀媽未

陳敏之愈睇愈柒

你啲精可唔可以唔好益藍絲

屌你咪屌你，洗撚申請？

網民係你，咁得閒嗡廢話

幫佢地搞埋太空卡vpn

豬豬被劏了

自私雞一隻

佢老公做咩架

賣港老雞

連豬

好串喎

道德難題，到底應該Ｊ藍絲定黃絲

樓主可唔可以改pin呢個

死啦，食飽又眼瞓

黃色性愛圈

【極重要】 詳細VPN㨂選攻略 (已簡化)

手足可以留你個cm喺嗰邊

P

嘩，呢個post既正評速度快到

可能因為陳吻支太乞人憎

Tvb雞

正一垃圾 推佢老味

睇個勢，可以預備破千啦

歌手做唔掂， 演員做唔掂， 賣曲奇都做唔掂， 不過佢父母生佢body正同香港女性地位高先嫁有錢老公

係架，真係none of her business . Please move her fucking business back to 支那

thx, done!

你去用網絡宣傳就唔俾人mind ur blue biz, why u don't go eat shit

真係抵佢全部餅舖都執柒晒

成隻豬豬咁

佢一向都深藍, 連登仔之前仲J 左佢咁耐

羨慕我啦 我比碌蕉你含

死臭雞，係唔係tvb都係屎

人形豬

最撚低賤嗰啲偽人嚟

好撚核突，好搵嗰搵搵個咁撚低賤嘅偽人

I wish I can be as selfish as a ChiNa pig like you.

吻支

臭閪陳敏G

溫故知新

無腦既人出少句聲咪幫到自己囉
又要懶係醒咁 on99

628 71見

Pushhhh

Diu 推 一齊做罷tvb陣線啦

入去見到全部都係手足留言

估唔到八婆成咁

乜依家做雞都咁多野講

好撚樣衰
仲要無腦果隻

push 精準打擊

Bakerism 係blue omg

who is that?

黃嫁

內文話贊助條臭雞

on9 好彩有網民留意到喳

推！

死八婆咁咁串

真係真係好得

youtube 廣告

想多謝樓主 好有恆心

個店主黃嫁，只係有明星仔係果度買完蛋糕post上網，佢地無贊助

有無SOURCE

留名等source
之前幫襯過

Source?冇証據都係blue

如果係真，留名睇店主割蓆

覺得佢個樣好無貴氣
點打扮都係似企MK
零氣質

Real....本身想買 以加卻步了

支那雞黎啫

bakerism好出名

食屎啦佢

見到佢就煩
日日係YouTube都見到佢

認真如果你知啲咩就快啲講

推到佢仆街

係咁得閒架啦 洗爆佢老母版

呢條臭八婆

wa diu

咁有意義唔推唔係人

識個店主算唔算?

又冇星味又冇氣質 MK老虔婆一個

冇証冇據 我係店主呀哥

依條藍絲仲成日玩小紅書

CCTVB必須死，落佢廣告就唔好怪人

佢講嘢咁撚串嘅

多謝支持翻閹任務

不如問下樓主個source邊度黎先啦，叫一個無罪嘅人證明自己無罪同中共有咩分別?

個人認為唔幫襯就ok
唔駛咁誇大罪狀
over左只會更少人認同

唔關樓主事啦，係tvb團隊channel出嫁

FT 之恥

實行剝佢老母光豬

吓，陳敏芝嗰間垃圾餅唔係叫 blesscuit咩？

今次講佢代言品牌

杯葛佢一世

邊忽有代言Bakerism? 留明睇炒車

女偽人

G

Up

無買，但會試食

覺得佢真係冇腦

好羨慕d自私精可以完全唔關心社會，淨係為自己著想

追擊到隻肉便器仆街死

未聽過間嘢 不過已share

咁熱食蛋糕好易肚痛

佢仲要幫黑店必X站賣廣告

一直記得
Push

咁串嘴 推到你係人都識啦

佢真係....火上加油都唔明？

Pushhh

每日都要推

做咩
100都唔想比？

塵蟎g

每日跟進

今日去荃新天地見到blesscuit間野 第一反應係點解個名可以咁柒原來係藍敏之嘅 垃圾

#saynototvb

Say bye to tvb

A

仲有鍾嘉欣...我聽人講呀 佢好s犀利㗎 十日就點....聽到嘔

正1384

佢最出名嘅角色都係做雞

雖然佢對屌閪淫腳真係正撚到仆街
但仆街藍屍賣港賊就係要抵制

太耐無睇CCTVB，完全無印象係乜水

不過唔理咁多，支持咗先

推 睇下條8婆幾時執笠

Push.

Good

小室哲哉徒弟

收皮啦8婆

佢睇唔到關佢事係佢無知者

奶共臭雞
網民唔8掛唔娛樂唔睇藝人d事
你咪失業囉
又要做藝人，又要唔俾人講
咁大個人都on99無腦西，用下腦先串人啦

啱

我記得次次見佢做主持真係超尷尬
直頭想死
tvb冇人咩

推啦 死八婆

終於有人鬧爆佢
演員又稱唔上唱歌五音不全
無才無藝但偏偏喺娛樂圈呃飲呃食左咁多年

唔洗羨慕

睇到TVB啲偽人就眼火爆

睇Viu個心舒服好多

死八婆

陳敏之：我真係好羨慕網民可以管埋啲同自己無關嘅事

your govt is fucking our lives everyday, none of my business?

屌你條臭閪
咁撚串
祝你快d執笠

推推推推推

721

可能係唔關你事嘅 你係自己個世界入邊繼續呃自己啦

幫推

支持
佢拍親啲廣告只為收錢 無效都照sell

perfect medical

呢間蛋糕鋪藍屍jade成日係ig幫佢賣廣告

係呀 吹咩

成世最紅咪就係拍個套劇做雞當街裸跑囉
但人地都唔係讚佢做得好 只係咁岩個場有d話題咁

佢都幾撚串架喎

推死佢

死支那雞真係好撚仆街

執啦
屌你老母

網民就係有無限時間同精力，佢仲去撩人

記得呢條女之前係流感高峰期出post 話要多飲水
保持喉嚨濕潤 流感病毒就唔可以痴住喉嚨
就唔會有流感
本身都無腦就唔好出嚟獻世

應該係話佢自私到一個點係淨係識諗自己，唔會去諗下其他人

早晨

屌佢

垃圾陳敏之 老母比狗屌

佢唔撚剃腳毛好撚核突

呢個真係要推呀DLLM!!!!!!!

澳門之前都有間呀，不過就算光復運動前都係拍烏蠅，早兩年已經執柒咗

呢啲賣港賊，永遠都唔會有報應

當年小室捧都唔紅真係有原因，d態度閪到呢

同楊明組隊lu

識唔識蝴蝶效應???
陳敏之死左, 整下整下都會影響到我

只有唔相信支那同香港嘅人, 先會將仔女送去外國讀書, 當然又會話外國教育點點點借機踩支那同香港嘅教育, 落吓支那人面咁....

我相信陳敏之唔係咁嘅人

sorry 手快快撳慣咗 而家推返

一個出賣色相
響娛樂圈打滾嘅女人
為利益道德底線可以
去到幾底大家心知肚明

唔好信皇天擊殺，要信自己

睇人嫁姐，梁嘉琪、o靚妹都係黃

一早覺得條臭閪好鳩樣衰

咁就要推文回覆啦

sor, 慣左手勢

梁嘉琪幾得意
𡃁妹都好努力
呢倆條女無乜差感覺
係陳敏之每次露腿都好雞格
陳敏之真係一身雞味好嘔心

咁Ali算唔算出賣色相，佢以前偏黃，宜家唔知

小室哲哉真係師門不幸 教左件垃圾出黍

呢d nobody黎，洗乜理佢up乜鳩？

佢做咩角色都係一撚樣

臭雞

唔識英文就咪撚打英文post喇

無線金主，過街老鼠！

似google translate

保障品牌聲譽，莫作無線金主

youtube 廣告真係好撚假好撚作撞

真係好得呀.ad
搵返個間美容院出黎先

呢間？大大個嘜頭

推死佢！

佢都好撚厚臉皮啦
幫啲濕雞美容院落廣告

都唔明佢都冇出黎咁耐都有咁多廣告
過氣偽人

最近YouTube成日有個美容廣告把聲好似係佢
但係整咗容又好似唔係
把聲cheap撚到丫
影衰高質港女

係咪去佢個FB，撳個嬲就完成?

咁撚串

陳敏G

係呀，越多嬲越好，留埋言就更佳

留言參考：
無線新聞報導偏頗，時常段章取義，懇請 貴公司重新審視宣傳策略，選用其他人作代言人，免得影響品牌聲譽！我等支持自由經濟，同意廣告商有選擇宣傳渠道或代言人的自由，然而，顧客亦有選擇光顧 貴公司與否的自由。

原來陳彥霖男友死在新屋嶺
陳去過佢男友家但無人在家

我聽到
“得返我自己一個咋，成日喇”
但字幕寫
“我想自己一個 已經一整日”

Push 繼續

承接上回，乘勝追擊

陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊

紅唔到既垃圾
佢嫁咗d咩人？

光復左香港我先屌你

乘勝追擊

陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊

推
唔好以為自己講完on9野無後果

推，合擊技

我管乜又關你閪事咩！

我係香港人
你害香港人
你害我

as simple as that

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

人地講咩又關呢隻八婆咩事

雞嚟架咋你

lm

請善用推文回覆

好 推推

推推

派完一輪嬲

我一早話你掂架啦

其實點解佢要打英文, 佢D同胞識睇咩?

又返黎推呢邊

用洋文 即係寫俾洋人睇(689 Logic)
想勾結外國勢力?

仲係用google translate

是日電台

唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

嘔心人形生物，自己幾年前仲幫襯過

推！！！！！

笑撚死

on9 推！

牆紙網站
正式登場啦!

是日電台

北京念慈菴資助殺手？

admin出咗澄清公告

［道歉啟事］
關於25/6個post，係我地誤會咗The Bakerism 🙁

根據可靠人士消息，The Bakerism無贊助陳敏之，只係陳敏之自己手痕tag咗 The Bakerism，唔關間公司事。係我地搞錯了

本團隊在此鄭重向The Bakerism道歉，亦麻煩各位戰士收返嬲嬲、可以就比埋個like佢地，以後有機會都去幫襯下

傳送門

From sayno4tvb channel

樓主pin this

入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

Sometimes i go to school by bus, other times i go to school on foot.

你用返不推文啦

古古古幫手ＰＩＮ ＰＯＳＴ呀！！